kuspace揮手區

有無人知個add/drop/swap period 計唔計attendance 加？？